［核彈］原來香港已經深港融合

點解好似冇乜人提

個d金田一post就咁多人推

唔好乜都核彈得唔得

幫手諗下

[集思廣益] 有咩方法可以暗地裡組隊但又唔會俾戶臥底滲入

推

唔好意思 唔識起標提

話就話條例撒回左 但咁而家香港同大陸打通左 咪一樣將d記錄互通

岩岩係樓下篤左幾串
核彈

唔通大家已經接受左香港大陸訊息互通

香港寬頻又一次出賣港人

有冇人支持罷用香港寬頻